# Bored cinephile

<https://bored-cinephile.herokuapp.com/>

Это приложение позволит вам найти фильм по категории (жанру). Оно написано на AngularJS за пол дня. Чтобы активировтаь меню категорий, нажмите на иконку меню рядом с логотипом приложения. 